Netflix 電影 Naked

幾輕鬆又有意思嘅電影 但結局個解釋算唔算係最簡單 CG個方面又好似有啲參差 不過都係一套值得推介嘅消閒小品嘅電影 不過記得睇個陣調較返個光亮度 唔係個畫面會比較

幾輕鬆又有意思嘅電影 但結局個解釋算唔算係最簡單 CG個方面又好似有啲參差 不過都係一套值得推介嘅消閒小品嘅電影 不過記得睇個陣調較返個光亮度 唔係個畫面會比較 [/quote]

岩岩睇左，真係幾好睇

咩叫唔算最簡單?

係好睇
仲搞到重新煲過back at one

以小品電影黎講算唔錯，個半鐘短短地
係唔明點解IMDb得5點幾分

個主角演既喜劇都好好睇

Back at one 好正

b級片黎講都幾爛

太長好悶